
                      Madre del amor hermoso, no he visto actriz mas pava que esta! Creo que supera a todas las actrices que hacen de pava, es más, creo que el personaje no lo interpreta, ella es asi... Pava a más no poder. En fin, mi critica ante esta pelicula es: pontela, entretente un ratito y echate a dormir. No puedo decir que se la mayor M que haya visto en mi vida, pero oye... se acerca. Sin argumento, sin miga, sin reflexiones de la vida, sin ná de ná. "Ale toma unos milloncejos pa' hacer la peli... Y ea! que haya mucho tonto y pavo... El tipico guaperillas que se enamora de la pringada... y ala! vendemela! Que vamos a ser multimillonarios". Si quieres reirte de la actriz, y de lo mal que lo hace... Esta es tu pelicula! Disfrutala!
        
            